(未FC)速龍原來食左毒品先出動

有朋友做狗同我講見過速龍係車上面食毒品
安排好先拉人,佢地先會落車準備衝
佢無影相,但係真係見到

唔撚洗FC 啦

D狗老屈我地空口講白話都得

直接推得嫁啦

唔怪得佢地成日咁燥狂街坊都屌都打啦

狗屋藏毒

示威者大麻精口罩都畀人屈啦
洗鬼fact check

雜差房成日出黎果d 都神志不清
應該好多人知

唔洗FC

有幾出奇啫
如果唔係點解佢地咁hyper,叫唔停咁

你話佢地放粒震蛋入屎眼震住咁衝出黎我都信
唔使fc

唔怪得有次見到白衫叫到叫唔停係咁衝...

見速龍真係可以圍毆佢地，佢地人少防護少，反而後面個啲有盾防暴就真係要走

平時收埋原來係咁用

狗洗鬼FC